我老豆呢排成日研究漩渦形狀嘅嘢 個人變得好奇怪

會用浴缸玩個塞 整漩渦
拍低沖廁過程
食飯一定要食鳴門卷

唔知佢做乜鳩 呢個月開始係咁

有冇開始發覺個背脊有啲痕

學緊整螺旋丸 遲下加埋屬性落去

勁阿

唔好俾佢見到電鑽
小心屎眼不保

順手叫佢睇下 漩渦 漫畫

你睇下佢係咪收埋一拳超人個龍捲啲J圖？

伊藤潤二《漩渦》
睇到我發惡夢

伽倻子

桐繪個老豆最後...

老豆今年幾大

我估5張野，男人到依個時間會變發明家。

好浪漫

諗起漩渦

更正，應該係桐繪男友個老豆

有首歌叫漩渦好好聽